黑色五毛警告現正生效

睇幾個時事台post
成班平時見都無見過既ac湧曬出黎
睇黎今場真係落左重本

佢一向都係5毛

吹哂雞啦 唔做野咩